【武漢肺炎】遏監獄疫情 加州8,000名囚犯下月底前提早出獄

8000外國勢力 vs 3萬低EQ